啱啱放監, 泛民譴責咗郭紹傑縱火太暴力未?

東瀛有冇預約被捕呢個服務?
拎返譴責旺角初一義士同一個標準
咪撚雙重標準呀

係喎,販民班垃圾出聲未?剩係識賣港?

搞大佢都係想多啲人知啫
而家有日本警察配合造勢
保釣聲音威震海外應該倍感安慰啦

。

關愛兄你個情人點解冇出黎護航
計劃通
引班販民hater反感再消失

你上好喇

君子不奪人所好

.

你ON9架,佢地咪出撚左聲囉, 支持佢放火丫麻

本土又追擊泛民呀?

你係咪掉撚轉咗嚟講?
早喺2014年泛民已經話衝嘅人係鬼
同光復割席
2016年同旺角割席

冇事屌人左膠垃圾
有事要人幫你?

明明係泛民玩割席先

唔撚使你哋幫
你哋咪撚篤灰割席賣港但又叫人含撚唯我獨尊就得